好唔開心 撼頭埋牆就會舒服 係咪正常

好鍾意撼頭埋牆 覺得會舒服返少少 排解到壓力

做運動啦